LINUX: pokrenite skripte koje se nalaze u coco/ i coco/images/ direktoriju
WINDOWS: manualno preuzmite stvari sa linkova i smjestite u coco/ ili coco/images/ direktorij
	za labele, takodjer ih raspakirajte, kao sto bi to skripta napravila na linuxu